<resources>
    <string name="app_name">Centro de Idiomas San Martín</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Inicio</string>
    <string name="menu_horario">Horario</string>
    <string name="menu_normas">Normas</string>
    <string name="menu_contacto">Contacto</string>
    <string name="action_autor">Autor</string>
    <string name="action_contribuciones">Contribuciones</string>
    <string name="infoHome">Centro de Idiomas San Martín es una academia de inglés con más de 25 años de experiencia. \n\n Trabajamos con alumnos a partir de 4 años a niveles de educación infantil, primaria y secundaria. Practicamos todas las destrezas, Reading, Writing, Listening y Speaking. \n Ofrecemos atención personalizada y grupos reducidos. Clases a los mejores precios. \n Somos especialistas en la preparación de los exámenes de Cambridge (B1, B2) donde obtenemos óptimos resultados con alto nivel de aprobados. \n Buscamos la convocatoria que mejor se adapte a las necesidades del alumno, ya que se ofrecen varias convocatorias anuales. Nos encargamos de preparar su matriculación. \n Siempre que sea posible, el personal de Centro de Idiomas San Martín acompaña a sus alumnos el día del examen, asesorándolos y facilitándoles el acceso a las instalaciones. \n\n Invierte en tu futuro, aprende inglés y obtén una titulación oficial Cambridge English.</string>
    <string name="Normas">⚫ Los alumnos se incorporarán a las clases en la fecha del inicio del curso para el correcto desarrollo del mismo. \n\n ⚫ Se pide asiduidad y puntualidad a la asistencia de las clases. \n\n ⚫ Centro de Idiomas San Martín se acoge al mismo calendario de festividad del C.E.I.P José Luís Sánchez y del I.E.S Azahar de San Martín del Tesorillo. \n\n ⚫ Existe la posibilidad de cambios de días concretos recuperables en sábados por temas personales del profesorado en caso de ser necesario. \n\n ⚫ Para el conocimiento de los precios, ponerse en contaco con la academia. Existen distintos precios según el nivel del curso. \n\n ⚫ Con la primera cuota del curso se abonarán además 5€ por cada alumno/a de primaria y secundaria para gastos de fotocopias. Los alumnos de B1 y B2 abonarán 15€. \n\n ⚫ Los pagos se abonarán entre los días 1 y 10 de cada més y no serán acumulables. \n\n ⚫ Las cuotas correspondes a meses completos independientemente de si hay días festivos en algún mes.</string>
    <string name="TituloNormas">Normas</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="menu_grupo_SobreLaApp">Sobre la App</string>
</resources>
